【奶共法官】6.26吐口水襲警判囚10個月。官斥「污穢、骯髒、卑鄙，傳播細菌」

咁正常

咁既奶共法官都叫正常？

呢10隻字用係黑警身上 就岩

退休狗仔

有險可守楊岳橋有咩講？

下次唔好咁
橫掂都係
搏下二千萬好過
即係買六合彩

他昨承認襲警、刑事毀壞及非法集結等3罪名

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

呢D又無人理

黑官黑警

個個仲開心緊區選

裁判法院真係無好嘢

咁都10個月，好撚嚴重

吐口水坐10個月 香港法律
大把職業小偷比人捉好多次都唔洗坐
痴撚線

鬼口水咩

咁平時啲廢佬都周街吐痰啦，
都好危險喎，
又唔見你拉？

分明奶共紅官啦

千奇唔好認罪。老閪都唔認

你估個個有錢打官司既咩

sorry
我意思係你個quote咁正常
唔係指判得正常
btw 共狗三權合作

胸部襲擊警員手部距離不遠了